【PC/XBOX/PS】Division 2 全境封鎖 2 討論區 【10】

第10個post了

要等幾耐 on99

等閑出電郵屌下佢
佢就會好快架啦

lm

點解我次次開驚都要手動校全螢幕

alt enter好簡單

個download 停下單下咁 成年都唔洗單完

啱啱買 直接玩

有無tg谷嗰啲可以一齊搵人打隻game多人打真係好唔同

ps4定pc
其實而家好少人玩個個打完個更新就收機等3月

pc我覺得佢真係可以搞好少少啲gear 多少少開槍特效俾人刷下 多啲型啲嘅武器咁
好似mhw咁真係有動力刷 但係本身鍾意射擊game多啲 所以玩呢隻

之前d人開既pc谷，但真係唔多人組
好似遲d會有多d奇特裝同槍
你升到30？

真心
呢隻game都就黎1年了
大家點睇呢間白癡公司搞到呢隻game愈黎愈近收皮既境地
如果係你地 你地會點樣令佢起死回生

我正式宣布

第一屆連登全境封鎖2FF起死回生吹水大會

正式開始

特工會染病

啱啱買咗嚟玩而家17lv 成日想搵人一齊打都配對唔到

d1生存

PC 見21蚊買左

Division 2洗唔洗係咁刷機密裝
21蚊買左

垃圾驚仲可以爆post

問左個FD
佢玩過Division 1同2
最後21蚊都慳返

d2個垃圾天氣系統

襯廿蚊時間先玩其實冇咩問題

老手係因為buff同nerf 比較多怨言

黎緊3月3又要執裝 屌

21蚊超抵
入面好多場景都好似香港反送中到中國肺炎病毒

日後會唔會整到冇買dlc會好難玩？

搞咩, 今日已經輕左2次機, PC

TG:@Dnlm09123

pc卡左係呢個位‧‧‧有冇手足識點搞‧‧‧

0xc0000142點搞

剛剛買左21蚊
但每次去到入server load到10%就彈game
之後就彈notice話系統發生錯誤
有冇巴打識解決

巴打升得咁快

有無人知三月New York果個DLC幾錢？

已經世4

恨鐵不成鋼啊真係
其他ubi game本身就算唔係刷裝game 但係佢哋跌出嚟啲嘢都好撚吸引 會好想玩 division身為一隻刷裝game但係啲嘢都唔吸引真係唔掂 希望佢快手出多啲唔同嘅槍

個人認為啲槍打擊感又唔夠，每隻槍嘅手感分別又唔大 唔知佢想點

應該咁講
除非好似我咁真係會對槍有基本既認識
唔係既話其實真係會冇人理個後座力同埋手感係咪有分別

刷裝game嚟講 如果隻隻槍差唔多嘅話 打出嚟無明顯分別 刷嘅動力真係會細啲老實講 如果當初anthem唔係咁嘅話 division我諗未必會有人玩添最少我嗰陣覺得division係吸引唔到我 但係玩落就真係開始鍾意 不過頭30lv覺得少少悶
嚟講聽聞anthem重製，希望division可以加油俾心機搞好佢

剩係dlc好似210

Push

要認真既唔該機槍係cover個陣係可以自動開腳架去掃射NPC
唔係既話機槍根本就10槍都中唔到1槍

不了 唔想佢變真實向 純粹覺得隻game啲打擊感同槍係使用上分別感覺唔大 令人無動力刷

老兵搵新兵解招募計劃
目前online中
有無人一齊打？

有冇ps4既老兵帶？

唔記得左講，PC版

今日已經輕咗機3次 打打下畫面停咗 要強制關game

有無PC版既戰隊收人?

想問下變色龍要點打出黎?

黎緊個大更新已經起死回生啦

依家先係入手好時機
一，你唔需要煩刷裝，因為黎緊大改
二，黎緊大改系統上會變得更人性化，刷裝砌裝都易左
三，21蚊大改前過下劇情拎下收藏品解成就抵到爛

啱啱入咗手pc
之前一出有玩 打爆咗主線
有冇人帶升

我自從最近裝左windows 10之後uplay 下載就會就完成唔到100%, 話Failed to start download一定係同security入面果D用家權限問題有關,
Steam同Epic都出現類似問題本身一樣唔準download, 但Run as administrator 就冇事
但uplay就死都唔得, 已經試過用administrator 黎run都冇用, 或者將個download既hdd改權限都係冇用
絕對唔係上網同空間問題, 我轉過手機hotspot上網都冇用

用佢個uplay先發現
uplay個icon同citrix個icon咁似

依家買ps4版有冇人帶升

有冇人用tap and go買?

同問 今晚開始玩 有無tg 谷之類

依家down緊 等carry

21蚊星期五比錢到依家都重係無得down 真係垃圾公司

即買即下載到
但下載用左24小時
個uplay垃圾到

XBox PS4版而家69蚊

應該統一左亞洲價格 冇得好似美服PC咁廿蚊雞

廿蚊雞都有人問買唔買好

有冇用logitech嗰啲程式 關曬佢

住山區？

我60幾GB一秒喎 清

唔知你，我down好快

最早買果批出晒事

我星期六買,幾個鐘後down 得

ubug又搞咩
正常唔係即買即down咩?

21蚊真係同送無咩分別番工撘車都唔止啦

岩岩見ps store $69狗沖左

有 關事？
陣間番去試
Thx

個打擊感有冇改到

係咁打懸賞, 琴晚有個friend一打就跌咗 挑戰難度

打極都冇

我琴日中午$21買嚟玩吓，由買到裝都唔駛30分鐘
好彩有fd 爆lv 帶吓

$21 pc新玩家
對隻game完全冇認知
比完錢裝埋先睇gameplay

傳奇槍係根本靠運
呢隻game根本係讀心到核爆

$21同$69都係引你買DLC
根本計畫通

第二次打 第一次開既箱就出帶鷹人

雖然而家無咩用

咁如果好玩又唔介意買埋既69蚊就算玩十個八個鐘都抵啦

dlc地獄啲game通常都係game平過dlc
我21蚊入手 打到6lv
自問唔覺得好好玩
唔會買DLC
隻game只不過叫做值21蚊
好過ghost recon十倍

值21蚊

PC定PS4好?
PS4本身有碟，PC做緊21蚊同埋夠U幣8折買DLC

點解我隻人隻明明裝咗豬嘴
但個角色冇show到出來

我見佢寫70
係咪姐係無左21蚊

你講時裝定普通個裝備 如果係普通裝備要入暗區先會帶豬嘴

21蚊版，你儲一套綠裝後已經好好玩

冇哂懸賞又要等

3/3大改

有冇新手巴打可以幫手解招募？

綠裝?宜家唔係冇機密裝?

去返70$ 屌

有冇人知點解$70 唔係$21

利: 啱啱先番屋企

個特價啱啱完左

變色龍係咪要打黑色獠牙既懸賞先出到

我打街邊啲橙色降落傘箱跌

有冇PS4 7日內既新兵要帶？
中午至凌晨通常都得閒帶

買唔買season pass好
會唔會有好大分別

pc版online係唔係唔洗再比會員錢

yes

我打左好耐都冇一套綠裝
不過我係由一出個時玩
依加更新左都冇咩點玩
因為冇其他friend 玩

有玩開PS4版，見21蚊引唔住買多隻pc，用pc打爽好多

起碼d 裝易出dd 啦 奇特裝難出到嘔 d 槍既屬性又要槍換槍 冇得就咁洗

SAME
5LV新手

其實一開始我覺得好玩。
直至8人副本搵唔到人打先冇玩

想問如果而家回坑係咪好難追？唔打8人副本仲有冇野玩?

唔記得講我ps4

我幾個月無玩 打一場懸賞就出咗
明明之前刷D50 砌自由 都刷咗幾星期

上網睇片話見到啲任或者個地區係寫住會高機率跌突擊步槍就瘋狂係到刷就有

pc版 買咗四日 想解新手獎勵

如果有錢最好買埋
唔係既話佢出新特化個陣你要做一堆on9任先解到
有左佢就可以直接玩新特化職

有冇PS4版既新手想解新手獎勵?

襯PSN特價買左
有冇巴打想一齊打

有冇人有睇個NY DLC簡介
鬼佬講到啲裝好似會令玩家有進步，唔洗再刷啲垃圾裝

回鍋玩家在此

Me too 邊鳩到搵到8個人 間中好彩組到都死梗嘅

有冇老手 今日晏晝可以帶解新手任

PC定PS4?

pc

上面有幾位ching要人帶，我帶唔曬咁多

咁我繼續升lv先而加19lv想快啲30開始打裝

冇左21$？

係唔係要帶？

係 tg傾？

Pc版有無mod裝可以睇啲箱係邊

PS4版 有冇TG谷？

個打擊感有咩問題？

奇特係得兩把難出
無情同美夢

其他一係製作，一係做任拎，一係好易出
帶鷹人，最後開箱都唔難出，10個箱唔出，20個箱點都出。

射人好似冇射到咁 同埋AI射自己 感覺好似冇射過咁

好似冇咁樣

我都想問

69蚊幾抵玩 暫時lv6

玩過1，個時入暗區無人帶好似過街老鼠咁

巴打PS4版洗唔洗解新兵獎勵? 我可以帶你升

沖個涼再玩 有咩新手獎勵？

身為「新兵」，在您與「老兵」共同在多人合作模式中完成 3 項任務後，您將會取得獨家獎勵。

「毒刺」輕機槍武器
3 個貯藏箱，內含
1 件裝備
1 把一般服裝貯藏箱鑰匙
在多人合作模式中與「老兵」一同遊玩時，您也會自動獲取 20% 經驗值加成，直到您達到等級 30。

巴打有興趣可以TG我

$70都買得過？
之前已經想買game玩
想過買共雪個隻 不過而家唔會買啦
呢排home office玩緊csgo

因為8人而棄gameps4
個陣岩岩出見人用勁耐先過到關 設計個條友都on9
d1個陣bug入去十幾人刷個副本先正

美版store 賣 3USD（～24HKD)
港版 store 賣 80HKD
有無人試過Vpn去美版store買？想知最後玩果陣需唔需要連VPN 同埋會唔會有咩問題？

留名回鍋~有冇團？
不過PS4要遲3個月先有資料片？

唔係同步咩

pc有得預購，ps4直接3月3開放購買

點解PC版成撚日HANG機...

21蚊入手打咗幾日，仲未係好理解到隻game係做乜打怪刷裝然後pvp？

一句講哂，射槍版diablo

想快啲解PS4版暗區成就
有巴打要一齊解？

暗區：擊潰
在每個暗區都消滅一名毀誓特工。

暗區：黑暗降臨劫持
在黑暗降臨時，於任何暗區劫持一次回收。

你世界5未

我開SER就玩 到而家都未解

pc有冇團？？

lm 依家10lv

有冇PS4有冇戰隊有位？
以前開佐個戰隊已經冇哂人

如果玩嘅時間唔定
自己打係咪唔洗買
定係連線搵人打都唔難㗎
PC版

無FD可以唔洗預期有其他人一齊玩 除左當期日任入浸個D有機會match到人 raid更加老屎忽到個個預你滿裝識機制打

即係可以慳返70蚊

唔係喎，個個滿裝，我入到去匿埋喺最後等執裝喎

21蚊買入單機玩下都唔錯

成日入人地場行行企企掉下地雷同火槍就完場

正常副本遇到滿裝電工 真係等執裝

但raid見你用埋曬d鳩裝未開波已經踢你走

隻game出左一年就95% off 係為左谷dlc定player base趺穿地核 就見人見智啦 u記

本身上年買左PS4版, 玩左1, 2個月都唔知點玩落去, 佢成個ENDGAME系統都好有問題, 裝備技能系統搞到人好煩厭仲要不斷更改, 玩家之間又難溝通, 組隊組到好似單機咁
佢出新資料片就算200蚊我都有D怕怕, 佢更新真係慢到仆街

D50
我白金左先遇到

頭2個月係多bug到俾人屌上擪花版
之後慢慢成形同隱定

5左好耐
自從U記係咁Nerf 就停玩左好幾個月
見武漢軍閥就上架先回鍋
宜家解緊3個新職嘅點數

師兄想解就TG傾

老手新兵打完3場,邊度拎獎勵

最驚啲垃圾電工，真係打埋佢果份屌佢老母

lm 11lv

Mac機打唔打到

個八人副本既一般難度冇得配對
咁係咪要組滿八個人去打

係，好撚戇鳩
其實組四個，再配對一隊四個都得啦
佢係要人自己組八個

哇冇朋友咪唔使打

係想逼人入戰隊打
同時突顯戰隊係「好撚重要」

上面discord,一堆新手玩緊，到時就夠人打

Anyway
琴晚SoTG又講左一堆廢話
不過萬眾期待既GS515應該好快會出
同埋如果買左紐約軍伐既DLC巴/絲打
要升到lv40先可以返去華盛頓
所以買左又未去既巴/絲打
建議真係洗裝洗到生無可戀先返去NYC打爆當年個反骨仔啦

最新DLC既單機通關片
參考下啦
不過係鬼佬既

有無PS4 團？
世界5 好耐 但一直唔夠人 未打過raid

新手 有冇咩特化職業好玩？我見網上唔多關於烈焰之牆嘅野

新特化職業黎 所以無咩片講

點解信箱多左套戰術應變裝既? 藍色速龍裝

ps4 Division 2 大台

仲有人喺入面玩

岩岩玩返
PS4版係咪已經冇晒人玩
想刷帶鷹人

有冇PC tg group??

同求

PC想搵人打RAID

以前有個戰隊
有冇人想入，圍內3個fd玩

之前join左班台仔
已經拎到3支帶鷹人

師兄 有冇興趣一齊玩

已add

想問下有冇咩任刷裝快

洗咩裝呀
通常直接打最難就最快

有無PC撚打raid

奇特裝係咪會俾人執？頭先街場跌咗好似俾人執走咗

而家仲有無需要買year1 game pass

PS4 Raid有無

等3月啦應該多返人開團,
到時要刷過把515分既帶鷹

唔會
你見到跌左出黎係因為人地掉出黎，有隊友再執左

假希望

出8人raid前棄左近日玩返
覺得raid無得random match人好on9....

因為要溝通合作先過到，啱啱出嗰陣就算開住party知道打法都會打到懷疑人生

明既，但係帶鷹剩係raid先出太唔player friendly啦....

呢間野根本冇考慮所唔所謂玩家友善
係佢地眼中只有youtuber先係人
其他玩家死埋一二邊啦
只要一日班youtuber唔嘈將呢支步槍放出去
咁一日都要打8人大戰

想搵人打 ps4最近回坑, 世界四退嗰陣啱啱出8人raid. 開完game一個人都唔知做咩好

仲搵唔搵

其實隻game有幾耐無出過新衫？
同埋更新頻率大概幾耐一次？例如加下啲新槍新衫咁
點解打極嚟嚟去去都係嗰八九把槍

好想課金俾ubi 但係除咗衫都無乜買得落手，好心佢出下啲槍火特效同改槍火顏色得唔得

奇特加特效就有得諗
普通槍加就on99
你估係啲雜乜 fps online 咩

cod都係咁唔覺有咩問題
少少地無傷大雅 佢依家咁真係唔知有咩可以刷啲槍又少 裝又唔係話特別型

cod一向都係雜乜fps online路線嫁啦。

係嘅咩 呢樣真係唔知 以前就真係feel到係嘅
今年嗰代mw睇片又唔多覺 收斂咗 程度啱啱好

係畫面靚左
但玩法都係冇腦跳跳跳鬥舉槍快

pc 有冇大台 新手玩左幾個任

玩開ps4版
但已經無fd玩
想玩pc版 有無人可以帶下

PC新仔
比21蚊做特工
今日升上世界二
gear2.0係咪得dlc有？

上到世5, 有咩綠裝推介刷?

我想問點樣開精準射手個職? 岩岩上世5剩係俾我做爆破

仲係450封頂個時就無玩了
依家玩番, 見出多左3個新職, 除左技師係主玩技能, 咁另外2個有D咩玩法

如果好似冇記錯你係升爆左支M32之後再開支.50
我唔多記得

因為我係直接連season pass一齊買 有咩特化職都可以即玩唔洗解

gear2.0免費

想問下PS4版問題
我上年係買左碟版, 咁今次DLC係要買返碟版定PS STORE DOWNLOAD?
而我係PS STORE根本見唔到有DLC買?

當pass咁買

ps store未上架

咁我等下先, thanks

有無巴打可以帶升

有無ps4 tg gp？

其實唔買dlc係咪唔使玩？
一定要買先上到40lv同515？

可以話係
不過210蚊一個DLC俾你可以max out同埋屌爆條反骨仔
都可以考慮下既
亦都可以話唔係
因為基本上500都可以過到每週既任
不過係暗區可能會輸蝕少少

最好你自己再考慮下

不過你要玩515就準備好錢啦 因為515係lv40限定

唉屌 我最近先回鍋 等入侵飯店等咗好耐都冇
Nemesis又整唔到 奇特又未齊
兩頭唔到岸咁

21蚊 新手留名

pc版斷線斷到西咁喎

lm等dlc

奇特冇得急
太讀心啦

515 唔係同31~40 分開計咩
佢更新左你仲可以上515
但NY 果邊裝備就唔用數字 用lv 分番
31~40

Sor
睇錯
自
不過我都係建議買黎玩

我都係見到出NY 先開始玩番

我好想玩但係電腦冇力再玩
又唔想得登為個呢隻野走去換機
自相矛盾到

換機帶me刷 ok?

何嘗唔想
哪有錢
呢隻野啲要求都有啲高

同埋我好耐冇玩
我都要搵返我戰隊啲人洗下啲裝先
睇下可唔可以用到另一部電腦

開中效是但買張1660夠屌啦

有無Ps4 帶升

我想問下個遠征夠果把響尾蛇係咪只係會比一次？
因為我而家先世界3，係咪應該打到5先再解
利申：21蚊入手玩家

冇所謂，可以升級到500分

有冇PC discord或者tg谷
想搵人一齊打8人副本
利申: 最近21蚊入手既新手

可以再攞
第一次出肯尼學院嗰陣我就打咗 到尋晚陪fd打又出多一枝

岩岩開既群 之前玩PS4 呢排同緊D朋友玩PC
BTW 新手可以俾D玩左兩個鐘既邀 大家都會有獎勵

Pc會唔會多人玩啲

未知 仲未入暗 但睇安全區黎講 其實同之前差唔多 可能70$

入左去 仲多人過之前岩岩買 唔知係咪多左台灣人同大陸人玩

本身玩緊電工坦

依家先浪費電子零件追刷一套狂壓係咪好ON9

NY更新好似會取消菁傷？咁我套分裂地雷所可以88

呢隻野聽日開始去到1/3/2020免費玩
薯仔server又可以發威啦

有冇方法可以重打入侵任務
想要對奇特手套

禁實G切換

上網有睇過
禁實g第一次係選難易度
跟住簡難易度果到要禁實g係冇反應

PS4有無得轉？

係咪轉左第個入侵點啦？

有

請問有冇得直接上new york dlc?
抑或一定要係DC 打到lv 30 同世界5?
想轉玩PC 但唔想重新升LV.

仲有冇ps4巴打玩?

買dlc好似送個道具直上世5 30LV

Gear set正式回歸
屌 我玩返1代唔好
反正我都就齊曬咁多set

補圖

睇立華用話匣子一路同怪鬥射食血好勁...

等開拓

點撳？

9000體突襲者

唔識
我pc

是但整夠500裝等入暗區被秒係唔係正常？
ps pc版

ps4版 岩岩回鍋
唔記得係街邊點call友軍黎搶資源突襲支援點 求教

有冇ps4想入團玩每星期打夠分有箱拎

想入

可能係
可能係你撞到掛9
咩都有可能
Btw 有冇圖黎睇下 可能會多啲人答到你

Me 都想入

晚晚同FD兩條友玩, 咩事都冇WO

冇影到 垃圾裝以為幾槍死係正常
佢1排彈都未打完 我同個朋友就一齊死左

I mean你個套呀師兄
我打漏左 sor

無電腦 夜啲先影到

邊個最啱新手玩？

可以復活果隻hive，solo訓低左可以救命

seeker mine
玩散彈個隻, PVE好爽
利申:20LV only

已經等咗好多個禮拜都冇大飯店入侵

我個人黎睇
第一係分散波波
第二係復活蜂窩
第三係普通機槍塔

個人睇法

有無ps4玩家會打？

最近同幾個朋友玩返，發現戰隊九成人都無玩了，清理完有好多空位，有興趣可以入，戰隊滿級所有功能齊全

想請問點解我個完美牢不可破冇觸發到 夠11體

冇玩半年有多，最近重玩
有咩build輸出唔差又易砌，宜家好廢
組街場人地好勁，出技成日秒黃怪，命中差唔多，輸出得人地一半

去白橡木刷奇特手套砂套電工先
之後砌牌套svd跟8人團本

好似撞技
晚打你睇下係咪有兩個一樣既技

得呢幾招 唔知點解觸發唔到

我都好耐冇玩唔知有冇錯
你試下拎走個效率第一會唔會用到牢不可破

因為呢兩個技都同裝甲包有關
可能撞左技

唔得就試下搞到12藍睇下用唔用到

想問下係出8人RAID後棄左
無8個FD打 又冇RANDOM MATCH
3隻職都好似升爆左150
想問下要返黎玩追進度既話有咩方向

係同效率第一撞咗技 解決咗了thx!

升埋其他職等三月

can i join

想join +1,不過打咩名先搵到,我打ACE又唔得,dark zone 又唔得,搵極都搵唔到

當然可以，搜尋Dark Zone Cop應該會搵副

唔好意思，試下搜尋全名Dark Zone Cop應該會搵到

pc定ps4
另外如果黎緊會買DLC嘅係咪而家升到世界5就得，唔洗刻意砌裝
利申：21蚊入手

你升到上30lv 世界5都係要有裝先打到新裝
除非做演員

即係我要係一個禮拜內砌到套似樣嘢先得？
就咁全部着49x但冇乜靚套裝技真係爭好遠？

最緊要係你主力想玩咩槍
狙槍流 自動步槍流 機槍流等等等等
再黎就係睇你主力PVE定PVP
之後要睇你鐘意孤狼定團戰為主

決定左玩咩槍之後再上youtube搵
至於分數其實真係唔係太緊要
最緊要實力
當年係1代暗區好多256出頭既都可以屌打290
（唔計掛狗）
所以如果你想以PVP為主就要多練習同埋睇多啲片
PVE就要多啲去打唔同既高難度任務去記出怪點同走位

加油 你要記住呢隻係一隻耕田game
你肯用幾多時間去耕
就會有幾多既裝備

是但執4件愛國者 淨係上旗仔扮有出力
加件芬里斯甲 有無人能擋的力量
芬里斯膝頭 龜殼技

槍是撚但
都夠打英雄

又21蚊
pc uplay

ps4
買dlc佢會送個道具俾你直上30級世界5，你都可以自己慢慢升，裝就唔洗砌架啦，更新完啲裝備會大改。

比唔到錢既

Ps4 有主程式 想玩dlc係咪要$210？

係

有冇PC 世界5巴打想一齊玩

應該暫時
我fd冇問題

有冇PC戰隊唔介意新手??
同FD兩條友買左21蚊自己玩

其實戰隊無咩功能 E個時勢都搵唔到幾多人 有fd玩已經好好

兩個人enjoy隻game頭30lv至世界5好過
唔好心急
21蚊睇景睇建築都抵

我自己覺得封左頂唔好玩

真, 封左頂唔知做乜鳩好

係咁叫新fd玩
由頭開隻人升仲開心

糾結應唔應該買dlc

我都糾結, 不過應俾210買既, 希望可以頂到4月出ff7r

見Uplay 21蚊，裝埋落部PC... 點知開波行到白宮草坪已經彈機... 電腦白痴一名...i7 8700 3.2G, 16GB ram, RTX2070 8GB, driver update, 畫汁較到最低，都彈....不過雖然用同一個account, 但無得用番ps4既人同裝... 即係要用番ps4玩

新玩家year 1 pass值唔值得買？
好似就到期

會唔會係關防毒事
依家啲防毒防過龍
連game檔都當係有毒檔唔俾佢run/甚至del左佢

巴打你個spec照計行中等都應該得
所以你息左防毒再開game睇下得唔得

唔得就打封email去屌ubiidiot 千錯萬錯都係佢地既錯

買pass唯一好處係直接玩任何新出既特化裝唔洗解
至於包埋既dlc好唔好玩就見人見智啦

free緊 諗住玩返兩日先睇下買唔買 雖然只係21蚊

爸打係pc定ps4search唔到

另外我想講呢隻game跌奇特果機率真係低得好離譜....
玩返一個禮拜，一件奇特都無跌過
已經係打英雄lv mission/4級控制點

ps4

好wor, 夜d試試

無喎

完左year 1 pass之後剩係冇左啲任但係其他野都會保留？

咁你add我psn再邀你入
psn: ManningsCat

好似保留DC d野，不停loop懸賞同入侵... 買左s2 pass 多左NY揀... 即係D1咁，無俾DLC錢係番郵局行嚟行去

Added

爸打，加左你公會啦

轉頭邀你

巴打我邀左你，你上線可以睇下有冇message

Join了

跟住出左兩把變色龍

都話係讀心game
你愈唔想要就愈易中

戰隊

SOS : SOSAD

關左，跟人做埋呢個都唔得

sent report

我1050 ti開中等 都有少少lag

最差可能要重down同埋重裝
再唔係就咁薯仔server發緊威

因為依家又有免費週啦

bug,去戰場試下

PC 版21蚊咁抵? 買黎當單機game 玩都ok 喎
ps4 版初初出玩左幾個禮拜最後冇咩fd 一齊玩太悶棄左 pc 版外掛狗係咪好嚴重

要入暗區玩就ps4

Ps4版仲有冇黃絲戰隊收人

暗區分左3個 你想撞到人都難更何況外掛

仲係咪21?

pc 有冇戰隊收人

到時有你就會好灰架啦！
外掛可以隔幾條街秒你
第一集奶過野，第二集返去PS4玩

PC 版其實應該點買法?
買$21 再加 expansion?
定直接買Warlords of New York Ultimate Edition 抵屌D?

SET左好多次畫質都係咁LAG 衰過11個景都靚啲

玩Ps4版輕鬆無壓力

電腦咩 spec 呀？

PS4 戰隊招人
搜尋
SOS
SOSAD

八人上修過尾王飛彈傷害仲上修過D乜

開左冇耐 跌左帶鷹就冇再打

要複習下準備40LV再戰

回家了

冇課金點樣解鎖精準射手? 打左套亡者手牌用唔著

唔係一開始就有 唔駛解鎖

返去基地換狙特化

過左30lv先

岩岩買左dlc直升30lv

跟住做咩好，解特化職？

我得爆破咋喎

選特化職果時拉去右邊睇下

應該重頭打一次主線了解故事

有無pc 圈子可以一齊組下隊

刷咗成日都唔跌無情奇特武器係咪咁難跌

有冇最UPDATE 既 Brand Set Gear System Guide: All Brand List & Bonuses 睇
搵左好多都係隻GAME岩岩出幾個月既資料

睇人品 我打一鋪就出

有外掛咩？

後日都大改版，舊料資無用了

要重新再黎

有個新手問題想問下
化學發射器個個腐食煙, 其實係唔係D肥仔入煙入面比人射佢D外裝甲就會易D破壞 定係所謂腐食只係單純毒煙, 隻怪有甲GE話由D裝甲食傷害

D肥仔同機械狗有外裝甲就真係好鬼煩, 射都唔爆甲

如果要最高分
就加油farm過支啦

狗既弱點係頭附近
腐食煙好似可以削甲
冇用過 有冇其他巴打解到

紫煙可以同裝甲肥仔削甲

肥佬打屎眼幾槍就死
第一次打8人本果陣d鬼佬教

削甲效果係一個DEBUFF定係單純因為傷害而削
我玩火體裝, 如果係根據傷害黎扣甲咁我用黎都係晒氣

用機槍個D就係, 但係近戰 火槍 榴彈炮 個D好似唔得
火槍 同 榴彈砲 個背囊射爆左都係得一次性傷害, 英雄級個D基上爆個下都死唔去

根技傷扣

PC版有，
加速，自動射頭，穿牆，咩都有

解決佐未?

係未用緊AMD PII 既cpu? 我都有同樣問題, 原因係old models cpu唔support SSE4.1，2月頭update 完之後封殺曬所有唔合格既cpu

有圖紙可以奇特零件衝頂

新個把變色未有圖紙就唔得

未遇過
少入暗區

但願唔好好似D1個忍者包咁
希望D真係有用ge裝唔好淨係限暗區掉落，諗番個時真係想講粗口

想問下其實暗區啲裝同出面刷任務啲裝有咩分別， 暗區係咪有暗區商人專賣好野

會有賣具名裝
完美狂戰士只有暗區先有

暗區商人喺邊度搵到呢

兩個方法，歡迎補充

開箱唔用鎖匙,之後有任務

牆邊有櫃員機俾你hack，之後有任務

賊窩個問題係你只要灰色既叛變程度就得
但係黎緊會拎返走灰色頭
我好想睇下佢仲可以點定位個賊窩出黎

果然暗區始終都係要行返1代既舊路

解決唔到
放棄左

PS4

記得去白宮戰隊房拎野

真係唔識
玩左兩日 only

咁你係未用緊amd cpu?

有冇ps4 既可以成功pre load 呀？

請問一代暗區有咩問題?

P. S: 新手， 仲打緊division 1， 啱啱先lv. 30

唔係出佐先買到咩
唔駛咁急啦

30lv先係開始

其實新個firewall依個特化職係咩定位
技師FOR電工, 重機感覺上應該係FOR火坦,
但係firewall要人打接近戰但係就得15%吸血, 要黎保命好似又唔係好夠洗....

另外就係3個新特化職把專武都好弱雞
本黎技師把6連裝火箭筒會幾好用, 點知LOCK完人都會打唔中....
重機就打人唔痛, 仲要企係到同人換血
火槍應該算係最好, 記到邊到係出怪GE話可以直控晒係門口, 但就係攻距太短

近距離+火攻 但唔駛咁認真研究D職啦 好多都係黎搞笑玩左咁耐都係用緊精準 貪佢個穩定度

我覺得佢地係作唔到咁多職業, 夾硬整出黎, 最好用都係最初三個職業

岩岩買左 會唔會好似上代咁樣暗區一堆外掛?

有冇新手可以一齊打主線?
得1,2lv

我淨係知解火盾個職任最難做
屌佢老母要點著個敵人
敬個禮 再殺
唔搵FD幫解真係解唔到

睇鬼佬先知係可以用波托馬克活動中心第1隻背住你嘅敵人做
教好位即刻掉個火塔燒佢再衝埋去敬

最煩係 拎左支槍出黎
成日撳個表情掣都唔彈個表出黎

到我琴日屎忽痕整整個按鍵先見到原來有快捷鍵NUMPAD

我ps4用手制仲仆街開emote出黎勁撚慢,仲要再揀

技師技能點有用
+50%技能強度

用特武係撳唔到H個個介面出黎, 我自己係用生存特化掉燃燒手榴彈輕鬆解

屌你老母我升爆咗爆破先知拉過隔離有精準

是但喇
最後都會升埋

唔係隻game邊有野玩

ps4版dlc前幾日已經有得預購

有冇巴打可幫解新兵

脷申 PC

其實好似y1p咁買完綁psn帳號

今日更新完所有人都會更新埋紐約

但你acc有買到dlc先入到新地區

應該係咁

其他game 經驗，DLC 就綁PSN.
Expansion 就可以share

外掛
主力黎自俄佬同埋大陸仔

個loot唔吸引
打每週同埋四大任仲好

256+可以完爆290
因為呢個世界真係有癲佬可以玩到咁

同埋有好多死唔起既人
所以我寧願去地底世界到玩仲開心

搵唔到喎，今晚再睇下

29 now

電工玩爆破專家做工具人算啦
狂推技能加速同爆裂物傷害
配固線連結同BTSU手套炸到你悶

而家果套TUNE到好好, 蜂窩 + 波波, 殘廢打法

但黎緊改版又要執過, 麻鬼煩

大半年前棄驚
想問問而家想再玩番有冇懶人包/一齊玩

全境刷裝最好玩就係刷裝刷到爆肝
每次你辛苦砌好靚裝就改撚廢你

資料片有新主線，啲裝會唔同哂，
升夠lv40先打裝

要知詳細啲推介
Youtube: 立華打機空間

氧化劑玩下就算,無咩用
玩燃燒彈都可以控下場
點樣推技能加速都係回得好慢
要破甲玩爆擊菁傷流仲快

黎緊改版好似無左菁英傷害呢樣野, 製作人話唔想你地打金怪仲快過紫怪

原來今日就係更新new york 有無人已經買左

好事

打八人尾王見紫怪仲惡頂過黃

買左ps4 成身抗爭裝 好有feel

有無諗過無左菁傷之後 紫怪同黃怪都咁惡頂 仲要有新raid

黃雨摟同豬咀拿咗之後無換過

唔好意思 呢排先玩返
請問雨褸而家仲有冇得拎

升lv開箱應該無, premium points 有得直接買

唔該哂

豬嘴3月3前入GAME免費送

PC版冇買DLC有冇得送?

有, 唔關DLC事

今晚om黎拎先, 有冇咩手續?
定係一om已經送?

咁可能我已經有
不過冇帶開面具冇為意
經信箱送?

一入GAME去信箱就有

維護果陣可以preload 仲有45分鐘

唔該哂bra打
我玩咁耐都未係升lv箱開到面具
成日開埋d重覆嘢

面具打HUNTER

頭先講話送面具係咪呢個?

見到 21 蚊買咗 新手有咩要學

都仲有爆擊玩嘅
埋配埋談判者困境玩爆甲射榴彈一流

無 開心玩就得 唔洗預組到人 單機到世界5

真係要睇下今日2.0會點先 U記平衡

未必
呢幾日同個FD由頭升起
故事都配對到

近排係多左人玩的

刷唔到變色龍

把野勁咩? 利申: 無刷到

不過點改都係要重刷裝㗎啦
裝備組應該唔會點大改,品牌就可能改到柒彩
有買DLC先上到40LV,準備爆肝啦

我刷咗十幾場先出到一把
突擊步槍但係衝鋒槍性能

最近玩緊固線手套其實用唔著

但玩siege用開lion 所以對步槍版 vector 有感情
而且把野幾靚

PS4 Division 2 大台

固線BTSU手套 真心好用, 但黎緊固線會俾人改, 無得電鳩D人

無咗電擊點做陷阱黎電鳩啲大隻佬控場

uplay download 超慢點搞

岩岩新買 會唔會單機到30lv

唔係有得直接上30LV 三職全滿咩

哦 原來要買DLC先得

買新dlc 直上30 跟大隊開局

又30分鐘 垃圾薯仔SER

次撚次都係咁
一有新野出就死硬

薯仔ser名不虛傳

屌你 真係咁多人玩?

買過終極版仲要唔要俾錢買紐約

要

玩咗十日
發現信用卡扣咗兩次$21

有冇人入到GAME

好似入到了

有無人一齊玩

psn cdfrxxy000

ECHO-07同ECHO-02無限LOOP......

+1幾時先入到game

直程黑mon 乜都無

見人講話而家啲30裝全部棄得 得31-40先有得校準

要不停入？

diu,入5到啊

完全無哂方向

屌重新體驗divison 1第一日嘅感動

40LV裝D詞條可以上到十七萬裝甲
基本上D 500裝都可以拎晒去賣架喇, 連放詞條庫GE價值都無

屌佢老母 同DIVISION1 一模一樣

即係點? 未入到

姐係重新玩過

預左啦, 唔係咩

模組 場景 擺位 敵人種類 基本上係所有野都一樣
利申只係玩左一陣暗區

好彩買番幾玩咗幾日

姓劉條free rider 係唔係度

隻腳好返未

有無巴打建議打左邊個先好d

屌, 身裝變廢到仆街
冇買DLC成個弱智咁而家

唔買DLC係咪棄得？

仆街,即係無咗雪嘅D1
咁順便比我用返舊人啦
套萬電機密開拓好有用

ECHO-02/07

入完game諗住有得玩點知一上完直昇機就彈

我覺得dlc都值200蚊

玩Divition2? Like立華打機空間啦 Facebook YouTube 都有 Pc Ps4都有

有冇人CLICK唔到安全區個人，正方形冇反應
PS4

屌你老母 薯仔ser

放棄,聽日先玩

立華7點開始直播到佢10點半直播完都未入到隻game

7點等到11點幾就黎12點都未入到game
利申 PC

PS4 入到 ~ 岩岩打完1個主線
卡住係個人到

入到了

Npc死晒無反應 pc

睇佢直播loading畫面

傾計game

ps4... 卡在係華人超市，要同檔主交談，無所應撻唔著d任，個個特工企撚哂係度on99

dlc 無得share? 朋友入唔到

緊係無啦, 唔係要你買黎托柒

ps4 入到save house bug 左同唔到個npc 講野。
成村人係度login logout 咁周圍周去

pc想重登game同npc講野 然後就echo

應該係冇
Year pass都冇啦

想問下，新基地邊度可以轉特化職業？

之前其他game可以呀嘛，問清楚姐

辛辛苦苦入到GAME先發現原來扣咗我錢但無當我有買到DLC

pc都係

me2

華人超市個間

終於可以唔洗成堆裝塞係箱度

pc試左3個都唔得

二百幾件大清倉 話匣子變左垃圾

我講啲裝可以拎走數值唔洗放係度

個個都卡哂係社區領導

隻GAME而家仲有人玩? 如果有既我重裝返黎玩埋一份
利申: PC版

4條支都卡死响安全屋個NPC度，果斷熄機訓覺

冇買dlc完全玩唔到tu8
首先所有裝變哂垃圾 主流電工同牌套已成歷史
Svd後座力大到仆街 打黃怪RJ
又升唔到31-40lv
可以萃取嘅詞條數值低31-40lv嘅裝一大截
如果唔考慮買dlc嘅真係可以慳返d時間打多兩隻飛機算

冇買dlc嘅其實可以棄game
21蚊只係用嚟睇故仔 射下怪
過多排個個40lv
暗區一定俾人屈死

去咗ubistore ru買咗NYC expansion pack, 1100RUB, 即係$130港紙

有埋lv30 boost

追蹤地雷依家CD長到BTSU手套又變左垃圾，120秒一次
取消菁傷打黃怪又要RJ

唔知第幾屆Ubiidiot薯仔ser又死ser既又亂咁砍裝既抱怨區上線啦

大家盡情鬧啦

變咗防彈衣天賦

又可以當新game玩 正啊！

最慘係我d插件好辛苦爆肝左好耐打返黎

而家變哂垃圾

左下清到
其他3個人卡

佛系玩啦

個補血既化學劑, 回血量低左好多

幾時先同到npc講野呀

比21$輕鬆玩算

下晝4點半停機FIX
今晚應該得

其實我自己登出番選人畫面再登入已經ok

琴晚已斬曬四條𡃁

開左斬亞倫任務

但要40lv先打得

我得38lv 今日解埋d支線任上40

一日玩哂

其實有心既或者相職滿天下既一日內就可以打齊曬
不過個前提係個薯仔ser要生性

21蚊有隻全新既game玩

美夢好撚正
紫怪一下近戰就秒 CD15秒

有冇人同到安全室D NPC講野
佢地完全唔理人. 開0唔到任務黎做

U BUG SHIT

想問特化職係咪一定要有買YEAR1PASS先有??

基本3個（M32/.50重狙/十字弓）就應該唔洗既
但自火神機槍開始就最好有
因為唔洗去解一堆白癡又難解到死既任

咁係點開架?? 我岩岩30LV左又唔覺有得揀

之前好似官方講過夠一年後, 後來既三個特化就會解禁, 唔駁再做任務就自動有, 但我見就算去到NY, 一樣無解到, 要你解任先得

算啦
210豪俾佢
somehow希望佢會真係去買批好啲既server
因為就咁睇樓上啲巴打話火焰噴射器個解任好叉煩
所以用錢黎免除痛苦啦

仲返緊工 送咩BUG今次?

見負評多過正評 係咪可以慳番兩舊

開唔到主線任

玩過未先 而家個GEAR SYSTEM易好多

玩過2 但唔係hard core 休閒向咋

我意思係更新後有冇入去玩過
我都係休閒
但係而家見到D裝唔洗記住邊D係HIGH ROLL
聽講仲唔洗留件裝係到 可以抽個屬出黎

舒服左好多

尋日想打撞正熄ser 更新
一陣入去試試係咪爽左先 之前又多技又計依樣果樣 最後裝都唔砌多

有玩開慢慢解就OK嘅
呢家入坑一炮過解真係地獄黎
又悶又白癡

ps仲有冇人玩？

我覺得買得過，由一開始打到世界五都有排你玩

係 要ENJOY隻GAME
送嗰張直升30LV券都唔好用

終於見到個識講野既領袖

試左幾多次

琴晚開咗兩個安全屋
今日先開其餘兩個
第一次去到食物銀行終於有領袖肯show我

其實邊到開？開左的話係咪得30lv但無裝備
利申買左無開（好似無開

我都唔知
我有隻低lv既人仔
入去都冇問我
冇諗住用所以冇特登搵
我估開新角色嗰陣問?

想問下有冇新darkzone
同埋個dz玩家數目上限係咪仲咁低

近年手機遊戲係咁
估唔到連家用機都會咁一個更新收你皮
唔買dlc會限死你咁

d1都中過伏 d2買左終極版

我就係諗住不嬲都單開機 得閒就開黎刷下寶高潮下啫
奇特裝又廢哂, 30lv裝又打唔死怪
都唔好話黃怪, 連紫怪都唔易打而家
你出DLC我最多唔返NYC啫, 唔使限埋LEVEL掛

我覺得係官方見到買year1 pass既唔多, 所以就出呢一招, 一係逼你唔玩, 一係逼你俾錢玩落去

Y1P仲低能
隻game出果陣已經420, 講緊只係普通digi版本
又整個Y1P出黎送埋d黃豆
一隻GAME斬開幾碌分批賣 真係唔怪得咁多人鍾意玩老翻game
正正常常咁整game唔得嘅, 係要搞咁多無謂嘢

有冇人撳極都同唔到安全屋條粉腸講嘢？

ubisoft次次改版都係咁嫁啦

一野大斬所有裝 之後比人屌到仆街就改返轉頭

有經歷過D2岩岩出既時候就會知

最初電工強勢改到完全用唔到咁濟

壓血流勁既時候又改廢 改到核心技都唔比你配合

而家個情況差唔多
所以買完都係慢慢玩劇情 先再睇下佢點改返轉頭

似係ser死死地 我朋友都唔得 我就好好彩一去就解到

琴日諗住解下入侵
堆屍堆到出門口
仆街而家d黃狗有榴彈炮嘅
組咗街場個個龜到縮入個殼入面
d肥佬集火好耐先爆甲

你最近先返黎玩？
佢地會用火箭炮流彈炮

玩返個幾月, 打埋英雄難度都未見過有榴彈砲黃狗
琴日係街行行下都見到, 嚇到鳩縮

未見過+1

但紐約黑牙既狗會放榴彈

個款唔同

有小小似八人三王 放波波隻狗

近呢個星期玩返
刷左幾十場白橡木挑戰..
星期日先打到
個手套爽左幾日就收左皮
屌
好懷念10秒炸50萬x8既日子

有得抽啲勁屬性出黎真係好有良心
最強裝備指日可侍

尋晚試左半粒鐘教對話唔到

跟住個FD叫我入佢去度試即刻得

玻璃大砲好正，行到邊俾人秒到邊

又黎

以前玩過 見近排出番新野想玩番

但睇大家既comment 好似負評多

之前玩到377 就無玩

重機配精神錯亂加其他技疊攻 其他唔記得咩技

即係而家玩番 d 裝都係廢哂 要重新農過?

D1終極版乜都包
D2終極版唔包今次DLC
買終極版 = condom

While we want to deploy these during the maintenance we currently cannot guarantee which fixes will go live.

當新GAME玩啦

能力都差一截啦
Lv40裝，全部要再打過

諗緊玩唔玩返
岩岩出果陣打完主線就無玩

我覺得絕對可以, 因為基本上大部份野RESET再黎過, 係爭特化職要升過囉

玩得

Agents, we deployed the fix for the Community Leader NPCs not working and you should be able to continue your hunt for Aaron Keener.

We are continuing work on other issues mentioned by our players and please report any bugs or issues you might still encounter.

Thank you!

隻DLC同我俾21蚊玩到上世5有咩分別?

咩叫40LV裝? 之前玩到500裝就冇玩 唔係30LV之後計裝既分咩

琴日更新完TU8
有買DLC: 可以升到40lv 冇再分裝分 只有等級之分 (31-40), 可以棄得返NYC
冇買DLC: 冇得升31-40lv, 最高裝分515, 可以棄得

有冇ching等dlc出一齊(PS4)

以後500會變晒30lv裝。
之後會出現31到40lv裝
應該到40lv之後,完成條件就世界6

咁唔買dlc根本唔洗玩 等我仲期待左一下 定其實好多人買個DLC
多人玩都OK 之前玩到最尾慢慢冇人玩 排街場都排唔到

其實同iceborne同一個原理姐 你鐘意隻game,咪買佢呢個額外內容, 你唔鐘意咪繼續原版姐tw講漏 係買"咗"dlc 先會500分變30lv 再出現31到40lv裝

我驚去到世界6冇人玩 排街場會冇人

同之前冇買過GAME 都係打LOL囝類 呢隻係第一隻 個價錢有D睇唔明 係唔係姐係我本身有隻game都要比$210去玩

都唔係強制買 你本來有隻驚. 就可以打到世界5
買咗就可以去世界6 至於多唔多 你都可以等睇銷量再落手嘅

ps4 1月尾開始多返人玩，排街場都好快

之前見year 1 pass平買咗 想問下同dlc係咪唔同
同埋點解我搵到個dlc 想買都買唔到

開uplay就見到

好好玩啊

Thanks

無買DLC,華盛頓d敵人一野就升左做40lv?

ps4 仲有無巴打玩，有我買

大把啦

唔會 30到頂

新dlc先30+

Dlc 係year2既野 兩樣野黎

PS4戰隊招人
SOS / SOSAD
自入就OK ~

冇買dlc應該玩d咩先
P.S 呢幾日先down

點解係playstation store睇會話找不到內容

追加內容

岩岩買返
得世3可以做乜先

屌，早知就去ru買

玩緊 岩岩先35lv

有冇教學?

原來用完lv30 boost直接上世5 500分

有冇買NY? 有就直升上lv30, 跟大隊打新野

見出DLC所以玩返
想問下而家技能同武備係咪無配件裝？我見得武器有

岩岩直升左

岩岩打完狄奧, 齋玩劇情其實都OK

用VPN去俄羅斯/烏克蘭, google ubistore ru.
拎部電話用google translate ru->en.
之後跟住買

nyc啲bounty好撚難玩, 射極都射唔撚死

個劇情

唔聽執到啲錄音係咪會miss好多劇情 得聲好難分啲角色做乜9

5關都做得幾好玩完會令人記得
keener果關真係有rpg 去打lastboss 果d feel

求期執左套全火岩岩好60爆率既裝

但打挑戰懸賞都係要龜住黎拉打

黃怪上黎衝臉好易出事

影分身條友最煩
同班fd鳩射

打撚到燥, 射佢2吓又落閘放卒, 諗緊玩挑戰係咪要交條命比佢先知邊個射我

真, 煩撚到嘔

我記得我棄既時候係第一次大更新，個時無得用街場入8人場之後棄左

屌, 拎住4件parts等咗成兩個月都黎
終於等到有大飯店入侵, 但淘氣鬼唔出圖紙
ubugsoft真係食屎大

請問可否pc同ps4組團刷？

要pre order 先有30 boost?

有無pc group?

唔同server

買dlc就有

今次場景設計幾好，好多關個空間感都好大
比卒仔出黎既門又多，唔同以前可以龜後面9射
成日打打下後面有卒夾擊

唔知有冇set錯野

敵人好積極埋身攻擊你

以前有個ver又係咁 結果證實係bug 修正左

個bug係錯判你無血瀕死 所以會積極上前攻擊

有無啲特化職同砌裝推動
摸唔熟邊啲好用同啲裝點睇先至好

衝左主線先, 了解下個劇情同背景
上到30lv就上世界5
跟住就開始刷裝 較準
如果覺得啱玩既話呢個時候就買DLC啦

我未買dlc, 聽你咁講有d似TD1 獵隼殞落初初出果陣

咪鬼刷啦. 打到完DC 主線岩玩就買NY機票跟上大隊.

係NY, 暫時lv38...摸下摸下，我推技能分階，用技能回血，技傷都多幾十%人... 點解d師兄升得咁快

而家電工強勢

我鳩砌全火 一俾黃怪埋身死硬咁制 殺唔切

琴日打挑戰懸賞 拉打超耐先過到

開字幕喇聰明豆

新手直升30lv入ny組隊雷鳩老手
有咩弱智問題唔明就直接問，好似巴哈啲傻鳩咁乜都唔睇問埋啲低能野

好似我係單人過劇情

電工啲裝備技能係咪全部要哂黃色就最好？

屬性我盡搵技能加速, 想推個粘彈cd有咁快得咁快

巴哈已經有人砌左套電工狙擊塔

兩飛一隻挑戰黃怪

火力突突突時代已死

正正常常入野團打故事唔會點雷啦.
無人叫佢未砌裝就打困難同挑戰.

同埋我講得唔好, 意思係快手打爆DC故事就去NY跟大隊打

新手買隻驚直升30入ny打乜都雷啦
啱啱開始，大家都30lv,打故事都唔係易打
新手連基礎都冇死左都唔好話救唔救你，但多一個人都拉高左難度啦

除非你有d1底，咁你一定識點玩

個結局好撚鳩，下 乜咁就完左拿
有冇人都咁覺得

你殺死我一個何歡，重有千千萬萬個何歡

PS地圖唔出國土位置係未bug嚟

行到？附近先會show俾你睇

有機會係一般洽動

行到？附近先會show俾你睇

有機會係一般活動

咁煩㗎，打哂？又要等佢出過

電工其實廢廢地

配極都好低傷

而家打困難都攰到死

舊裝係咪唔使留數值靚果d?

攞psn嚟啦

有咩火裝配置SHARE出黎睇下

想問下PC版有DLC同無DLC可否連線？

PC 有無DISCORD GROUP?
約埋一齊打
仲解緊主線 34 lv

可以一齊拯救DC, 但唔可以拯救NY

資料片有個30LV Item，如果用左就一開始30LV?如果我朋友由1LV開始玩,咁30LV同佢地解任務會唔會有等級差距?而且一開始就30級,可唔可以解返DC既主線?

你買左dlc只係俾你直接快快手手救NYC
你緊係可以從頭打主線啦
你有時間既咪慢慢carry佢上lv30
不過佢可能會辛苦啲 因為真係差太遠

你同佢打主線時，系統會up scale 返你朋友到你既lv

有冇ps4 戰隊可入 長玩

Ps版，點解地圖見唔到國土圖示😢😢😢

要推技能分階就唔夠火傷，呢期打npc我要靠技能回血.. d狙同肥仔勁左好多

又廢唔哂嘅
個電擊陷阱上到分階六好大範圍
用黎控場一流

係咪我錯覺? 啲NPC多咗沖上來A人

然後好多飛天狗

懷疑
懷疑
懷疑

黎緊division2既流出
但係有一件
好熟口面

大家放大啲睇下

有冇PC戰隊可以join下，啱啱打完咗dlc主線

PS4 DLC 要$280 咁貴既

下 早兩日買210咋喎

有個問題想問 我隻division 2應該係美版
咁係咪唔可以用香港ps store 直接買紐約dlc
要買返美版
定係無分
因為mhw中過一次伏

280係包埋本體嘅package黎

今日洗完機LOGIN 話我失去連線 網上教既做曬都入唔到

頂 我想升LV呀

想問下level 30 既named gear，有冇得upgrade去到40lv
有件nightwatcher想upgrade去到40... level 30 甲太低...

冇

試下用管理員開

試過 改埋HOSTS 重裝最新UPLAY 試過放係C: D: 裝一次都唔得
完全唔知佢想點

搵客服

買左DLC嘅話,
奇特直接去刷就得 定係 要重新拎設計圖，例如話匣子復仇女神

奇特上到40lv啲數值仲係咪固定？

復仇女上唔上到40？

舊世界產物就一定冇，新嘅唔知

有冇ps4既tg group可以一齊組隊玩下

乜咁快700幾架啦
準備定新post先

要重新打過晒4件零件再合出黎就會係40lv版
前提係你已經將個製作台升上40lv
無情 鼠疫依D就要重新打過一把出黎

同問

有無人知點解

有啲係地圖到直接睇到
有啲係要係去到附近先睇到
有啲就係隱藏支線中先搵到
有啲就真·隱藏國土啦
慢慢搵啦

有標目嗰啲都已經又鬼鼠又陰濕
爬上爬落係兩棟樓中間條巷仔再入間房落地牢再爬上天井先射得爛個鎖

1代就只限暗區加任務先有國土
2代就可以係街汁 但係就難搵到仆街

PS4 收原版返黎係咪有排打上去？

復仇話匣子要再合過先有得刷？

奇特要重打
金裝其實都係打過仲快

合出黎個D奇特好似係要拆左依家個把先會再打到D零件出黎

另外我想問下依家把Nemesis D零件要打邊到出
我係盆地拎完開頭個零件之後去打體育館無零件拎

今個星期係入侵體育館, 但係拎唔到.........

有冇興趣一齊打 我都係一個人

好呀 PSN?

一齊打？ add me: goosejaii

啱啱打先開始newyork咋唔知你介唔介意

pc版有無人一齊玩 30lv一齊升40lv

同fd一齊搵, 明明佢係地圖睇到圖示影埋相比我
我開地圖睇就乜都冇

啲人係咪用固線手套刷挑戰刷得太耐覺得挑戰好易打?

點解咁講 我覺得依家挑戰都難打 d人勁厚血 過多1，2個禮拜d裝成型應該都順刷

加左

想問個卡主線bug fix 左未

修復左

PS4滿級戰隊收人，每星期有戰隊寶箱，仲有戰隊商人賣實用裝備同插件，大把空位快啲黎加入啦

戰隊名LIHKG Legends，搜尋個名就會搵到

依隻game 仲多唔多人玩？唔買完之後單機

屌你油船個任，去到話用臨時橋繼續行搵撚咗勁耐，又冇pin咩位，係咪bug嚟

依家復仇女神要打邊關先出零件
我依家有 盆地 同 羅斯福島個2個零件, 去打完全侵體育館但係拎唔到個零件GE.....

改版後bug咗
唔齊料嘅人會掉圖紙, 齊料嘅人唔掉
另外體育館都係唔掉零件

ps4唔少

出到8人就無玩
宜家玩返洗唔洗俾錢買咩野先玩得？
Ps4

頭先係咪大斷線? 成隊斷撚哂, 打緊主線dllm

買dlc囉 冇啦 我都差唔多時間退 仲跟到

i mean 啲人當挑戰係easy 咁成日鳩沖入去

想問下佔領完一個控制點 要隔幾耐先可以重新再佔過

有無巴打一齊打支線
卡左係38

新整左把復仇女神啲數值好似唔錯

有冇PC戰隊

4個零件唔係分別係
盆地, 體育館, 國會, 羅斯福島 咩

好彩ps4冇乜外掛
但係我入dark zone嘅時候
成日遇到啲lv 21
暗區lv 99 嘅癲佬

最慘係得自己一條友，loot極都好難攞到啲金裝

fuck

早知早啲down返嚟玩啦

ching一齊打?最多我唔著popo裝

又話好多人 打主線都湊唔阿腳

pc?

我

[暫時未fc到]
本台收到一節可能既消息
呢隻野好似改左個難度
依家既挑戰=舊時困難
依家既英雄=舊時既挑戰
同埋佢將挑戰難度出金敵人既機率降低左少少

不過冇辦法fc
因為鄙人部電腦唔生性
求fc

pc pa4 xbox?

係
挑戰都難到似英雄
紅怪呢家都兩行血嘅屌

黑牙D補血平台都痴撚線

要第一時間打爆

師兄我都係，介唔介意一齊打

而家4級控制點我死幾次，拖打時間太長，佢自動降番3... 改番有1m甲先頂到下... 700幾甲中幾鎗就爆.. 係NY行街意外見到兩隻獵人，好難打，邊退邊打，好彩有ai 巡邏隊分佢地心，我就打瓜佢地...

1.1m甲打英雄都係凸個頭出去開左下槍就已經得番2格甲, 用愛國者+重機都吸唔切d甲.....

打個挑戰懸賞 炸彈兵一個榴彈爆淨兩格甲
重要識用追蹤地雷
用慣377又改到影都唔見 刷返困難算

其實好事, 果陣手套電工打英雄係搶怪打, 係爽但無咩意思, D裝又99%係即場拆

而家困難真係困難, 挑戰真係有挑戰性都幾好, 英雄傳奇有種無力感先似返真實

要挑戰性我去打darksoul算啦
刷寶game咁難打就唔係刷寶game

你套裝TUNE好未先? 爛裝易過挑戰既話無咩意思其實

gimme psn la

我靠牢不可破救命.... 盾呢期ok, 可以用甲既核心屬性升值... 其他要推技能分支... 有吸血生物都好過無... 記得有個叫先鋒既背心天賦，聲稱護盾有5秒無敵

其實佢再加多幾個難度好過宜家將現有難度改難咗
未改果陣係洗緊挑戰,英雄 宜家你話我聽我困難都困難,不如加挑戰2挑戰3
成個感覺唔同晒
同埋多幾個難度分明d,會搵到最有效率嘅難度刷, 之後再上

又或者根本ubi唔知gear2.0同個難度嘅關係係點, 難度可能都係照咁scale
又搵玩家做白老鼠

到執笠都仲係封測版

不嬲都係搵玩家做白老鼠 之後再等玩家搵到套路出黎就nerf

又變返bullet sponge

division不嬲都係個頭食幾十粒彈都唔會死既rpg game

想要爆頭一槍死GE RPG可以去玩BREAK POINT

只能講, 內盍夫輕機依把槍真係應該人手一把
高射速高傷害大彈夾真係痴左線, 等睇把野比人NERF

DLC都算幾有誠意, 隻油輪可以行入去打到上甲板, 唔係齋俾你睇

今日維修就nerf

話set錯

咁快就NERF喇
BTW我都享受左把野2日, 琴日用依把野係暗區殺人得好爽

我自己冇玩過

但睇各方評測 冇缺點咁制

"修正"不意外

一開槍就直接收到個準星最細，唔洗慢慢開多幾槍先收細
又要9xx射速，推到上面板11Xk傷害
配突襲者加2個10%穩定配件把槍已經非常定
加埋大彈夾根本0死角

要執定有得賣?

用依把加爆擊係暗區搶咗把奇特

其實內蓋夫呢把野係邊度跌架, 未見過

我果把係打挑戰飛龍跌

我係打輕機UP個個場出GE

Ps4

要等敵人佔領返

你嘅回覆同佢嘅內容掉撚轉嘅....

咩關先會有會傳奇難度？

已經斬左50%傷

仲未入到game
係我問題定server未開

你主線係washingtonDC定NY先

我想刷變色龍啊....

比人斬完得番80K左右傷害

岩岩30min 前入得， ps4

入極都入唔到 係咁話無法與伺服器連線
又出咗error code Bravo-04

係撚
漏咗個撚字

故事都好難打
NYC果D噴火佬跑勁快，距離又遠

故事難度還好
之前唔知華爾街第二個任就已經係副本入去solo
左機槍塔右先鋒無人機都過到

但BT 挑戰先痴撚線
輸出空間好少, 無奶媽在場簡直超痛苦
兵仔永遠甲加兩條血再配埋坦克同狗簡直難打到想嘔

我都係 不過出Mike-01

禽日砌返套電工裝
一樣固連,不過一定要有背包
刷多個背心熟練天賦
分裂球同黏彈輸出有返以前一半功力
有時刷野團見情況唔對路做奶媽又得

server maintenance

又postpon 左
話今日後d 時間先maintenence

返去add u

我記得ps4好似有得開group

Ps4係咪維護緊

請問依家係咪唔買dlc或者year pass就玩唔到落去？

電工唔岩玩
玩返火體算

冇dlc就留係washington dc, 有可以去NewYork

我依家套裝SOLO打挑戰應該無咩問題,
4件愛國者包括 背囊 同 防彈衣 最好就MAX ROLE裝甲值, 之後2nd屬性就自己校準個6%爆擊率
其中面具, 背囊 同 防彈衣 應該係可以有3個防禦插件, 為左保命我裝晒3個對精英防禦

另外2件就用捷克 同 彼得羅夫, 捷克一件+10%爆擊率, 彼得羅夫一件+10%輕機傷害, 目標係2件都3紅, 武器傷害 爆率 爆傷

武器主力係用MG5, D裝全部推爆率, 爆傷就係天賦裝個壓力使然由武器黎推,

我D甲未上MAX ROLE都有1.1M, 加埋愛國者可以吸甲同減傷, 生存能力應該唔算差, 如果第時加埋隻手錶個10%爆率就可以上60%上限, 跟手仲有81%爆傷, 傷害應該都算係唔錯掛
雖然同突襲者比傷害會低D, 不過生存能力高D, 同埋愛國者D DEBUFF有團隊效益

Ps4 回鍋玩家 lm
好在以前復仇女神拎左件無合到
直接合到lv40

waiwai0727

add 你唔到喎ching

唔小心拆咗把nemesis
即時唔想再玩

打返囉.而家唔齊料都會出設計圖
今週打哂入侵只攞剩國會同羅斯福島兩個件

想問下nemesis係唔係改左掉落零件GE副本

我上TU8前拎左盆地同羅斯福島GE, 去打體育館無出零件比我

卓肯的自由整唔到
打完都冇零件出

我打國會拎到第一年，不過未得閒去打後面個3個任，唔知拎唔拎到後面個D

依家輕機爆頭40%爆擊33-37萬一下都好似同隻怪R痕咁

原本有把係咪都要重打先有40？

你打咩難度

玩輕機就去刷把奇特槍彈王者
天賦槍彈地獄,幾厚甲嘅肥仔都無問題
可以大爆射到佢趴係地

之前bug 左， 打完唔跌件。
尋晚fix 左。 而家打一般都必跌
只係係入侵就有

挑戰

琴晚刷挑戰薇薇刷極都唔出

巴打, 重打復仇女駛唔駛拆左原先果把先開始打?

加埋我, kestanley

我刷華爾街刷到把出黎

我想問下D綠裝設計圖點拎

而家玩衝鋒槍up爆擊先叫勉強打到英雄怪

啱啱玩就有bug 白宮入唔到 division coordinator間房 狂㩒 F無反應

我依家用MG5組隊打英雄基本上打空一個彈匣先 勉強殺到一隻手榴彈/散彈怪，泡槍就泡多少少就一 彈匣都殺唔死

想問下打heroic，有1.7M甲俾black tusk啲機械狗旋轉機關槍一下秒殺係唔係bug黎...

刷heroic刷到手都痛埋都唔出變色龍

去打四級控制點
呢家打唔組隊即係自殺
以前連環自刷都唔係問題

我電工打哂成排M249先勉強死隻紫怪
呢家通常都送粒黏彈破佢甲先射

生存尊家特化子彈點攞我打死著火嘅人都吾跌

想請問有冇人知技能增傷既計算方式
假設我甩個波波球出去
係甩出去果吓計
定係爆果吓先計

師兄，係咪add我？

唔好意思，我想問下製作站喺邊同埋幾多lv先解到?
行勻白宮都搵唔到

傳去白宮直行轉左就見到

唔該師兄，我7咗，啱啱解到

我有add過, 但未見你accept喎

岩岩買左個新dlc送左把打手俾我

同埋剛剛到新地方唔知點入手好？

我陣間再開機睇過
by the way，邊度有得睇？

應該係friendlist嗰到 可以睇收到嘅request

okok， 我一陣間搞， 再唔係師兄你介唔介意畀定psn我？

屌琴日打NYC 淨化副本有個Stage 遇到七隻金色肥佬都算

頭先打BT據點 出三隻金裝肥佬配電擊子彈打柒咩

跟主線打就得. 無特別
舊裝唔駛理，執到新野就著上身

新地圖唔見舊地圖咁會顯示主線既同埋單機打辛苦左咁多

同埋想問埋雨褸係唔係冇得抽？唔該巴打解答

新手問
有冇人知點解右鍵瞄準後
開槍粒子彈會偏下？ 試左好多次都係咁
係setting問題？

救命係電腦問題定設定問題？
問過朋友佢地玩冇呢個問題

係要抽果啲箱度按G會SHOW入邊有咩抽

雨褸應該抽唔到, 但你可以瘋狂開服裝箱
中重覆會比GAME 幣你
雨褸可以用GAME 幣買

唔該巴打

敵人scaling 太痴線
4人困難都難打到死
一個npc揸住支電警棍好似扑手足咁
幾次都可以一個滅全隊
講緊仲要有隊友揸盾都比佢扑爆

想開下亡者手牌甲 同 背囊 打邊到先有得出
刷極出裝備組PICK UP GE副本都淨係出另外個4件
其中一件係爆頭開2張牌真係好緊要

有無人幫打挑戰地下雕堡boss戰..打左3個鐘唔想放棄
psn:GGWP-Son

差20game幣就買到雨褸

有冇人知發生咩事？
search左好耐都解決唔到
另一部電腦玩又冇問題

係咪隻mouse 問題？
呢隻game 瞄到就射到

係咪一日未到40 都唔洗特別睇d 裝既技?

岩岩回坑番黎打 執到d 裝即換上身都r 痕咁

個甲短到 比人地燒兩野就瀕死

用輕機射人都r 痕咁

鳩著得啦 睇數字做人就夠, 技能隨緣

即執即著 d 輸出都r 痕咁 同技能有無話邊招好用 而家都仲係用緊補血槍同飛機

但補血槍而家補得又慢又少

我係用散彈 輕機(快手族) 然後裝備盡量揀暴擊率咁過
件甲打到個完美牢不可破, 嗰背囊就猛爪者, 技用突擊drone同復活蜂巢, 基本上除咗最後一關打Alan之外, 都可以冇腦壓過去

唔識用嗰天賦。。點樣自動裝彈？

撳住係唔同掩體之間移動嗰掣, 或者跨過一個掩體就會觸發

你係一個掩體入面望住第二個掩體撳實個space佢會自己跑過去

唔係啊
好清楚見到個瞄準十字同中心個點
唯獨有部電腦會開槍果陣粒子彈向下

PC 有無人一齊玩
discard or 軍團 or the group

其實今次改版有唔少以前無人用嘅廢技都重生
螢火蟲同大炮都好用咗好多
用致盲黎控怪真係堅好用

PC版有冇戰隊？唔想成日自己單拖

知唔知NY控制點咩情況會好似DC咁被估領番再刷？

螢火蟲 + 重機個女妖SCAN 2招CD係0電情況下都係廿秒左右, 交替咁用真係好控得
保命就留番比件甲上個牢不可破, 唔洗用CD極長GE蜂窩

有冇人多條8折KEY

有無pc clan可以入🙏

呢家控場變得好重要,全隊火防無哂出路
好似油輪有道一次過出幾隻肥仔
唔控場真係全隊等做燒豬

配裝配到開晒buff 一槍有三至四十萬都覺得挑戰有啲辛苦

仲要繼續tune

依家打英雄成隊最少都要有一隻healer
solo D怪少血好多，反而1，2個人打會易過4人
我同fd 2個火體裝打得幾順，中途開始入多2個人反而難打左好多

單拖？

我之前裝備498棄左game，五角大樓未打。
應該打埋先去ny定直接去？有咩分別？

打完ny再打 出d 40lv裝

有時4個打一般既懸賞任都難到痴線

出左NY 後分左lv 30 同 40
攪到難左SEARCH 人

Ubi 真係要攪攪個配對系統,我SHD level 40然後去打英雄竟然會排到d 裝都未成形既玩家

我唔貪心

我只係想確實入到開政令既挑戰場

除左技能政令外 其他開曬都好易打

打挑戰都排到著30lv裝既人

最黎個傷係隊友既10倍 殺十個佢先殺到一個

兩褸加豬咀

係，兩個可以做到照應難度又唔咁高
四個難度係高到你就算四個都顧唔到

支那人係咁嫁啦

已開定
黎個勢呢到好快爆

好似係關佢個妹事
如果冇估錯

Pc更新張display 卡之後
個easy anti cheat 話不信任system 32 file
降返 再重裝都係一樣，有冇巴打識搞

你係邊張呢師父
有機會係唔support
有機會係唔知咩事
最好直接連張卡型號send俾Ubiidiot睇下係炒左驅動定咩事啦

Gtx1070 本身升到31lv
見display有更新就上左去
一上就出事

你應該唔關cpu事
你直接屌佢地啦
可能快過係到問

重裝緊, 一陣CAP晒圖隊晒比UBI算
唔該巴打

想問問 打完阿倫 係唔係返華盛頓打裝呢

隨你喜歡
不過暗區只限DC

團刷呢啲野睇運睇人品

睇要咩裝備咪刷咩任
個個任都有指定裝備嘅掉落機率

究竟打咩先會出亡者手牌件甲同背囊.....
打極裝備組PICK UP都淨係出另外個4件......

特殊子彈係on9
打死都唔會再開

我淨係會開 地圖 同 裝甲

幾日前已經lv40, 今日得閒冇嘢做, 開撚晒啲directive, 升咗10幾SHD lv.
而家好撚頭暈, 好想嘔

想問下D控制點點升4LV
長期都1LV想拎設計圖

唔係有講過話因為有天賦 所以一定要打8人咩

個控制點連住D線既問號 1個升1級

但係我有拎到突襲者, 又有拎到愛國者

一開始亡者同另一套唔記得邊套一開始係raid限定 u記俾人鬧得太勁先改左綠裝隨街執

PC版有冇人一齊打
UPLAY ID: K.K_Lau

出血還可以
但控場嗰幾種真係玩到癲

出血條甲都係倒水咁
電彈肥仔基本上係企定定比佢射到死
如果係+1000%我會考慮開

昨日打上世界02 開始覺得悶

之前打d 據點又收咗皮 又要再打過

重複又重複 真係會好悶

另外隻game都幾lag 唔知係咪佢個ser問題

依隻GAME就係玩重複打同一關黎刷裝, 諗下點樣打同一關而又可以提升效率, 刷到天荒地老

8人任打左未？

咁上世界05前 係咪要重複多三次

而家連鼠疫都有，我未打過8人，但係DC行機鎗獎品區域打菁英執到...

有無試過入DZ搶人把exotic?

其實有個快d嘅方法，去地圖 禁全域設定 改難度，挑戰嘅控制點係lv3 英雄就係lv 4。

可能鋪定下個Dlc 逼人買

有冇人可以分享下火體裝點配

我都想要

應該無人玩火體裝啦掛，我就玩純火。
我就係三件天命+一件影子軍團+一件捷克 然後睇你玩咩武器，AR就芬里斯...etc

幾日前已經打爆咗nyc expansion.
$133HKD 都算抵玩嘅

我一個人唔夠打
組隊又搵唔到人入組

打左成晚個裝備組up都係得啲細件無背心同背囊
係咪要打啲8人任先有

讀心。。。我唔想要亡者就係咁跌俾我

純火唔會好易死咩

以前係 唔知紐約之後有冇改

要用天賦同技能彌補生存力，我用緊牢不可破，技能就復活蜂窩同補血槍，特化職業用gunner 。如果你慢慢打唔太沖嘅話應該冇咁易死

我記得lv3 都有設計圖，唔洗急住打lv4既。如果真係打唔過可能真係要調整下套裝

打完4條友準備今晚去打亞倫基納
成身d裝都係九唔搭八, 唔知夠唔夠打

佢本來都係預你雜裝去打 唔好太沖同拎半身盾解決到大部份問題

Division 3?

如果想玩大盾可以點樣配裝?
撐高裝甲就得?同埋手槍用邊把好?

佢啲𡃁比佢送晒去dc 係佢一個人殿後

用完個30lv boost其實係咪會三職都滿哂點？

想問下之前把復仇女神係咪無得升上40lv?
如果無係咪要刷左去重頭做過先有把40lv?

係，但我係smg up嘅dz出過話匣子，唔知女神會唔會都有機會咁出

題外話有無人知新果3個特化職係咪一定要做晒佢d任務先可以用？
我見之前有人話過晒主線就用到但我過晒都係要做任

如果跟街外人打亞倫都會幾伏下
一來最後一關都幾難打, 二來無咩野默契會幾難打下
最後一關真係幾難打, 死左唔知幾多次先過到

死撚咗6定7次 跟住大家先明係要camp係門口4條友互補射阿輪

除左獵鷹人 其他奇特都可以刷target loot出 4lv點非常易出 如果你夠打的話

企門口唔一定係好事, 試過幾次企門口, 但太集中, 亞倫丟幾樣電子野上來就可能有1, 2個死左, 最後一兩次, 四條友打到火火地, 衛左落去同亞倫近距離互射反而過左

story mode都可以組街場咩
我仲係solo緊咋喎

可以啊 係門口開配對

門口出去中間咪有個位無掩體嘅我地就分兩邊 每邊兩個人 一個輸出牙倫 一個負責打爆電子嘢+補血

利申冇夾過 街場嚟 死咗好撚多次先觸摸到

打完DLC仲有咩打 開始厭

嬲嬲地真係用特化武轟撚爆D無人機, 煩撚到閪

刷裝 如果你係想玩劇情既 下個DLC上youtube睇片算啦 唔駛哂錢

其實好撚快玩厭

其實啲劇情都無點認真睇求其知道下咩事就算

路過忍唔住吐槽
Division 畢流都係滿等先開始喎
無野打?大把野要打好無
最基本要砌裝
我幾肯定你靠打爆主線套裝
連困難都打唔過

你老味, 挑戰難度燒兩燒就死, 玩閪呀?

唔止裝要砌，國安局點數又要刷副本升

今集強化得好撚誇張

睇你鍾唔鍾意農裝 如果劇情係好快完

放心
放左風會盡快改左正常啲

講開就講多少少
尼隻game基本有3大定位
電工(技能)，坦，火體(用槍突突突)
你要搞清楚自己玩咩定位先
再來就係裝備
玩唔同定位用唔同裝
最基本電工用黃，火體用紅，坦用藍

最起碼確保你定位同裝備係一致
先走去打挑戰或以上

我見SHF錶應該有800點數強化, 係咪預你升到800LV先加得哂, 然後打挑戰/英雄

尾王死一次過到街場

我SHD 42已經打到英雄
最主要都係睇你裝備

留名

play now?

岩岩玩返買咪買dlc 升到40 ? 唔買又升唔算到？

唔撚洗
solo入去，啲無人機，機槍就射爆佢
噴火同蜂窩唔洗理，避開就得

走位避阿倫，有機會就顏射佢，佢補甲就由佢補，佢遲早冇得補

技用盾，開到大槍果隻盾，復活蜂窩

故事模式

咁多人玩同一個人嘅體驗又唔同嘅

唔好似之前咁當自己rambo咁就得

挑戰暫時求其砌下都勉強過到

睇你同fd定街人
街人我覺得冇乜必要，故事mode唔都係刷裝，自己打仲易

終於夠錢買雨褸

我俾亞倫用跟蹤地雷炸死... 周圍邊射邊走，有時用盾鬥射，好好彩咁過左...只係故事mode都搞成咁...太癈了

齊裝嗱？

個點數有d搵笨柒，次次加得0.1, 但自己又認唔住想升

最高有999級
每升一級加多30血
除咗有三樣可以加上20%之外
其他上限都係加多10%
砌好裝佢算啦

回坑玩家想問 而家多左果d 特化職 要點先可以用到

唔知點解係lock 左 但又有3點係果到

重機槍手果d

dllm都無人打既 玩個挑戰都無隊

要自己刷困難

配對系統壞撚咗

用咩裝 分享下

配好撚耐先有隊
肉壁玩bug真係一流

做無聊到嘔嘅戰地考察任務
或者課金

我覺得係分有同無NY機票玩家，
所以難配對

但係咪要番華盛頓做? 我而家未打完新dlc 仲係紐約係禁唔到任何野

玩爆擊三至四十萬一槍仲可唔可以再高？

電工裝做工具人
不過套裝我仲調整緊
無咩參考價值

固線有背包好啲
個天賦可以將第四件效果減10秒

入咗紐約
幾日就(無意中)刷到三件新奇特

玩哂主線！打左幾日一件都未見過

死亡女士好似油輪打boss前附近既淨化者箱開
背心就太空署(? 果陣做緊炮擊手戰地考察要打真實之子

唔係死亡女士
係個背包